[兩隻黑警落地獄] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [849]

五個鐘都冇人開post
你哋搞邊科

Blocked 49000?

冇啊

Push

推呢個

陸續有黎

西九龍交通警疑中風送院

本港兩日內有兩名警察家中猝死之後，再有一名交通警員昏迷送院。 事發於今日（5月29日）下午5時許，一名54歲男交通警員於紅磡西九龍交通行動基地內當值期間突然不適暈倒，要送院搶救。 據悉男警送院後回復知覺，疑因中風一度陷入昏迷。 案件列作「警務人員當值期間不適」處理。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2020

三萬 thanks

Push this

琴晚havertz嗰球幾靚

push

Talks continuing between @ManUtd, Shanghai and Ighalo. Loan expires on Sunday. ［simon stone］

有冇復賽賽程？

搞到我以為仲咩半夜推爆咗一個po條友係咪傻架

黎明

如果就咁走左真係好撚sad

希望起碼睇到完季啦

痴線icardi都賣到五千萬

去邊隊？

PSG

咁有heart既球員希望長留我曼

做咩又開多個849?

你睇吓之前個topic

差唔多啦

cut朗隊都算，連topic都cut埋

留名

名

正皮左

唯一一個負評應該係個死獌狗

我開完post一分鐘內就收到
佢應該唔會咁得閒mon住啩

On9死獌狗

綠木個ex又po ig

好淫

Lingard:
"You know I wanted to go back in fitter, sharper than last season to play every game. I've kind of forgot about last season we move forward and even though the season's not finished, I feel like it's another little fresh start.

"I have the right attitude, I have the right desire, I have the right hunger to win games to play for United to obviously win trophies which is one of the most important things.

"But trophies are the main ting and individual targets like goals and assists, I have a lot else that I target before the season because I do that anyway but last season, for some reason I didn't set any targets.

原來係因為冇set目標

波都控唔定, 仲講咩Target
搵你亂咁跑不如出個青訓

Cls依啲女真係飛得啱
啲帽十個頭都唔夠帶

可能下季個目標就係想控到波

Sancho still keen on Premier League move but Dortmund unwilling to drop £100m-plus asking price

Chelsea and Manchester United have both been linked with the 20-year-old forward but doing a deal in a post-coronavirus market looks unlikely

Nizaar Kinsella

傻鳩多特千其唔好縮
下年剩返一年無謂喊

or 點球佬

我信綠木有影閃咭
幾時有流出

綠木已經開始出名， 唔做呢啲野啦，
好黎好去
遲啲大把女送上門比佢屌

ha, dictatorship.

真 上到位有咩女冇得屌

都係覺得冇錢no deal

Philippe Coutinho is not a transfer target for #mufc. Jack Grealish and James Maddison are both preferred to add creativity in midfield #mulive [men]

何蛇好黃 叫香港人未到最後都唔好放棄

lm

晴b係彩虹站

Odion Ighalo: Shanghai Shenhua open to Manchester United keeping striker until January

Ighalo stays

你飛得好呀

鄺B唔選

真？

佢冇講
就咁睇機會唔大
好想佢出嚟選

依家選美咩咁多人最後咪分薄晒

可以借到一月

岩呀

綠木識玩啦
呢d 女中出佢百幾次
之後走人就岩數
過人世就100% 不了

睇返新傳出黎嗰件主場
覺得真係太撚普通

雖然無咁靚，不過我會寧願佢出百力枝

你咁著？

應該可以繼續超區wor

以前野餐墊、超人V 字 都係咁著

新嗰件好似炒冷飯咁
好有15,16,17 嘅影子

不過佢出乜都會買

本身都諗住買pocky
家陣有d失望

做多四年區議員先啦
真係未班 佢啲辯才唔掂

正 專心買Sancho

佢本身都已經係超區入垃會

變左ex?

正皮畀post名
4隻負皮狗落埋地獄

中出即飛

藍屍狗死全家

個樣咁膠
恕我唔識欣賞

唔緊要 唔識咪學

大波大羅 樣又靚 腰又細 仲想點

想佢係我條女

勁後生+咁好身材
就算個樣再普通
有得屌都一定屌

個樣已經好過哂其他曼條女la

法官大人

撚羊條女

鍾斯條女係連加特

唔知點解覺得宗師扑野都會論論盡盡咁

認真唔撚記得jones 仲係我曼球員

求ig

好多日啦，佢就黎講到明

屌打啦

d未訓醒既樣真係好淫

仲要成日伸舌頭

快d開波 好期待雙核pogba+burno

開波第一場俾daddy用Kane son 射爆啦

原來史浩克04近10場都無贏過波
3和7負

啱啱睇完真係好廢

甘美治好撚勁

復賽幾場我都睇足，真係好廢，個領隊係前哈特斯菲嘅領隊

隊左草咋

Kane好返喇咩

好番啦 full team都得呀

福仔好返晒未

應該無大問題

熱full team後防其實都唔穩陣
不過最驚係兒子打反擊

百力枝個件咪又係炒返日本隊冷飯

真是唔驚
出Maguire頂波再加McTom Fred掃波基本搞掂

拜仁主場播埋音樂咁chill

天堂與地獄

我估我哋係
福 馬
般
BW 普 廢 AWB
梳 龜 Lin
DDG

對住不來梅都踢到嗡撚保守
成場俾對面禁住黎攻 ON99

似係 打強隊都3後衛

awb vs son

同Daddy鬥防反
馬仔普巴梳白Linfred應該會出盡200%力

Daddy得反
無防

唯一係中間普廢真係有少少擔心

唔好咁痴線啦
我哋福馬占木普般六大尖刀，加埋青訓超新星連加特
炒少過三球都唔收貨啦，你哋班友同我講連摩佬隊熱狗都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

對摩狗普巴應該出盡奶力

仲有馬仔，普馬連線

雙人剷草

唔普廢咪普麥

平常心喇

0607 黑警死全家

開心

究竟halo點呢！！！

According to Turkish journalist Ertan Suzgun, Besiktas have identified Tuanzebe as a potential target ahead of the summer transfer window.

Pogba

睇左琴日TRAINING條片
幾個重點
搵唔到一代宗師
健康既拜利福仔文西有份
有針對占士finishing訓練

般奴

理性分析講般奴嘅現位同無球走動
呢兩樣就係曼一直最缺嘅嘢

馬仔轉咗同 bruno friend 喇
普巴快 d 拉番福仔
普福左 般馬右 鬥多入波助攻

我曼 d 馬嬲搶波好廢，first touch 差又成日傳唔到位，好快就俾馬嬲搶到

已經冇Lin咁差架啦

馬達咪有 係冇得出咁解姐

球員質素問題定coaching問題

講走位果度 應該搵埋聲稱最叻走位(鳩跑)既廢lin做對比
睇下般奴拉走對手vs廢lin拉晒對手番黎係幾大分別

球員喇
咁多年曼都無乜重視球員腳下功夫
不過有技術就無體能 有體能有技術唔會太出眾
兩樣都有就天價買得幾多個

孤掌難鳴

馬達又要做比波又要做走位果個

Bruno黎左有一球佢比馬達走入去傳中比Halo入 精彩到

其實如果出4中場，個陣會點排

其實鑽石中場最好，不過我哋踢唔到，兩隻閘進攻太弱

BW okay wor
Awb啲進攻都進步緊

係三隻黑警落地獄

死亡筆記

Javier Hernandez: "It [appointing Moyes] was the first mistake but it’s still haunting them now. Not because of him, he was not a bad manager, but they thought they were going to take the replacement of the boss, of Sir Alex, so quick. It’s impossible." #mulive [mirror]

好似唔錯

三死一中風

why him

買辛祖 完

fit左好多

不了

大家都係德國人
簽Havertz甚至Volland都好過Werner

其實睇返山狗ig 佢係唔係自戀同有社交障礙？

硬係覺得佢個人好有問題

推薦返nefilx一套戲 暫時6集
由大帝簡東拿做主角
叫人非辦公室 ok好睇
大帝演技都唔差

睇手臀就知體脂比例高
btw 仲乜剪左個7頭

英文係咩

Inhuman Resources

可能因為居家令無salon開

第一眼以為係Hugh Jackman

#mufc are close to agreeing a loan extension for Odion Ighalo #mulive [sky]

Shaw 嗎?
我真係認唔出

認到23

起碼打埋今季先啦

死者姓譚（48歲），為新界北總區交通部督察，被同袍暱稱King Sir，譚本身有長期病患，包括糖尿病，水腫到300多磅，返朝九晚五的工作時間。他今晨跌倒頭部受傷，昏迷送院死亡。這是4日內第3名警員猝死事件。

唔知副棺材點裝

Pogba and Bruno Fernandes have been getting along well this week according to those who have been watching their progress at Carrington. [times] #mufc

Pogba is very much in Manchester United's plans, and there is a feeling inside the club that Mino Raiola is the only person who wants a transfer, rather than the player himself #mufc [times]

Man Utd’s remaining fixtures in the PL.

- Spurs (A).
- Sheffield United (H).
- Brighton (A).
- Bournemouth (H).
- Aston Villa (A).
- Southampton (H).
- Crystal Palace (A).
- West Ham (H).
- Leicester City (A).

全部易食指數5粒星

屌妹黨上水未

普巴又玩嘢

隻lin 明明擺左邊又死入去中間搞到中路塞車要Bruno 拉邊就佢cls, 睇到吹鳩漲

下
我地打Bottom Six仲衰撚過打Big Six
以為簡單，次次都衰收尾

作為一個魚拉突 咁既賽程真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼贏哂有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先熱刺,唔好玩啦 死摩狗，3分穩陣

錫菲聯,,如果係猁狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,下季又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又3分

其他幾隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地4大尖刀 福仔,馬仔,辛祖,占士 加上關鍵王IG佬.. 根本場場大炒,,,,

27分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家下季見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

Sancho

咪出文J喇

辛祖已經係我哋嘅人

Ig 又post lin
睇嚟要留隊了

隻廢lin賣得未？

傾緊借到一月

連加特此前透露，上個賽季他分心於家庭，因為母親病倒了，爺爺患上前列腺癌，而且他還得照顧14歲弟弟和11歲妹妹。

原來佢身世咁可憐，俾多季機會啦

佢份借約今日完，再傾唔掂就要返去

都係嗰句
我知lin要照顧細佬妹好辛苦
以後都係唔好踢波專心湊佢地啦

咁似啲大陸妹話老母重病 老豆破產
要供埋細佬妹讀書先拋個身出嚟做

真,

LIN個品牌越做越好, 應該全職打理業務

無錯，佢本身被逼先出黎做，諗住搵夠錢就返鄉下開間舖賣衫養自己

都唔好睇少摩狗
佢幾廢都好, 好撚中意報仇

上半季佢岩岩到
今次打佢仲多幾個月佢準備

踢波真係阻住佢發展

摩佬報仇，普馬又要報仇，呢場肯定mma，好彩而家夠哂多大隻佬

牙孫軍訓完, 比佢剷撚死

支那都未俾人入境

佢要返實入到，建制班狗一樣上到去開人大

保皇狗係中国人

宜加係咪未定開波日子？

🤝 DONE DEAL:

Odion Ighalo’s agent [Atta Aneke] has confirmed to Norwegian outlet Nettavisen that Manchester United are on the verge of agreeing a deal that will keep the striker at the club until the new year. #mufc

until new year

真心咩？上網見人po

最後會唔會係咩電競轉會或者轉代言嗰類

普般費麥馬迪，仲話拉Mejbri上一隊

佢又唔慌會平，真心唔覺得係我地買

據意大利傳媒報道，曼聯視Douglas Costa為今夏轉會市場上Sancho的後補人選。

夏季轉會市場快要打開，曼聯正製定轉會計劃，在Sancho身價高昂的情況下，曼聯或會將目光轉向一些比較現實的目標。

意大利的媒體稱，曼聯看中祖雲達斯的29歲巴西翼鋒Douglas Costa，今季他為祖雲達斯出場18次，攻入2球，如曼聯真的對他感興趣，相信轉會操作難度會較Sancho低。

Agger, 呢d咁高調肯定唔係真轉會

底線思維

呢啲時候就靠bruno同普巴搵食

真 呢啲時候就可以全攻型擺哂他地+出占/木

普般福嬴就嬴硬 睇下係4粒定5粒

照出糧比佢
但唔好比佢踢就得
佢唔出場 真係幫到隊波

Plea 1G2A

開拖要出p仔

後面仲有世二世三中堅鎮守

真 打交第一人！唔係大大隻隻都行頭

點識波

今晚有sancho正選

對錫菲聯好似轉咗中立場

如果為家庭而掛靴
相信大家都會理解又唔介意

更新：恩哈路經理人確認今天內會完成延長合約！合約期至2021 年1 月31 日！

Saul ig twitter個new club係做乜
廣告？

Sancho吹大

Halo

成場都唔知佢做緊咩 冇腳好波

個心已經唔喺到

他地係邊個

Tiki-Taka?

好似之前auba咁hea踢迫多仔賣人

重未係聯賽幫曼聯入過波就返去真係太可惜，，衣家有機會啦

樓上食屎

“上個賽季”

咁今季又點解釋?

減價啊多仔

呢位ching既風格嚟佢好似成日都唔打個“佢”字

你含撚

樓上垃圾

樓上上做過咩要俾人欺凌

去下家再證明自己吧啦屎忽鬼死兜爛兜
咁撚辛苦又做咁多憨鳩野？又走去換肥佬做經理人？

我祖入波

件衫寫左咩？

justice for george floyd

下場就射死摩狗

2球

又入

辛祖勁到

夏基美勁到

3球

加價了

明明上兩個禮拜都仲減價
又加番

【曼事隨談LIVE】10000訂閱感謝宣言，Sancho體形肥胖似乎紀律一般，Gomes同Chong邊個好d?【中醫曼筆】20200531

燈到

又要加返最少成千萬了

原來對面個隊係榜尾黎

柏達邦條防線仲薄過民建聯派既口罩

Sancho帶帽

Chong都要比

三球都睇唔到佢有幾勁喎
第二球禁區四個都比佢控幾秒先射

終於連外國手足都屌條垃圾

無比較都還好 Bruno一嚟對比佢差咁遠

0334 三隻黑警落地獄

三隻黑警落地獄
你我哈哈笑

According to Madrid newspaper AS, Old Trafford chiefs have agreed a £72m fee for the player.

Saul?

佢有follow 埋鏝猁

Hat trick

如果係真的話，唔知係因為牙妹走定嚟組FPS

Bale

Manchester United are currently leading the race for Kai Havertz. [reluctantnicko] #mufc

無啦啦吹咁多風出黎

btw
平時呢個時候應該已經知道下季件新衫係點

邊有位畀佢踢

呢啲unofficial就算啦

bruno pogba踢cm
havertz踢cam

呢個中場攻就好好睇 防守會穿癃

係本身有follow定呢幾日嘅事

佢ig twitter咁張揚似廣告多d

傳曼聯仲有幾多人
聽日係咪到timo werner

呢個傳咗好耐

本身有follow開 唔係話佢迷曼咖咩？

應該唔會係轉會掛 都傳左咁多季

倒數返下體訓練咋話

屌 琴晚見上半場悶到嘔電就訓咗
仲屌sancho無腳好波
點知今朝一起身 sancho帶帽

宣布續約 好似當年griezmann咁

大家可以ff少陣了

應該係廣告嗰啲啦 轉會冇理由咁高調

可能係esports個啲

kai 仔可以打右邊喎
好撚勁

百力滋

Sancho根本水貨

最頂係最新follow

最頂唔係大家都有follow咋咩

Saul Sancho
下年無亞軍唔收貨

到時場場買大都得

特別係個左路 唔打352會俾人無限中出

佢直頭踢到9號 10號 8號位
6號位今季都試過一場半場

但佢唔係俾高daddy mark實咩

買咗sancho邊有位佢踢

太陽報可以不理

牙朗當年同肥安一齊都幾搞笑

Dalot 轉打前鋒啦射波咁勁

諗起呢段

傳曼聯又添一名猛將

havertz身型有啲單薄

呢啲可以操嘅 睇下福仔

暫時得sun同mail報

啱 不過去到英超實有陣痛期 唔好心急要人交貨
都係想要sancho多啲

老實講 都係想要辛祖多啲 辛祖比起havertz更啱而家嘅曼聯

英人+最需要嘅右翼，點都買佢先，Kai係好勁但唔係最急需

#Leicester are really interested in Kristoffer #Ajer. Foxes are ready to offer €20M to #Celtic for the norvegian central defender. Talks ongoing with his new agents (group #SEG). #transfers #LCFC
買中堅跟住李城買就岩，平平地又係些路迪中堅，印象中fm都幾勁下

中堅賣左而家堆文員先買啦

如果要買Kai仔
我淨係諗到我地最偉大 朗隊嘅長子
KAI ROONEY!!!

Samlling同Rojo都走左9成，之後得返T仔、白lin、麥龜同Jones，真係要買多隻中堅，最理想其實係Smalling留，Jones同Rojo走再多一個新中堅

蘇B想人用波 史摩寧唔太啱佢

所以都諗唔明點解要續Jones

Inter Milan want Alexis Sanchez from Manchester United on a longer loan deal, following the extension of the 2020/21 season.

比全數人工啦屌

宗師個英人身份都賣到錢，賣俾中下游收返15~20m

人工預左蝕就豪俾佢啦，放返件7號出黎

拜利呢

呢件打機好撚勁

挪威仔仲要可以踢防中

再見麻友G

踢到咁仲霸住件7號 我都唔好意思啦
山狗係咪正式可以入我曼top 10最廢No.7

佢唔走 Sancho無得著7號

唔記得左

買到Sancho實放佢走喇 使驚咩

你放 都要有水魚肯買先得

反正都貼開錢 幫手出下人工實有人接貨

最廢真係佢

Depay?

Depay打歐洲賽都唔差

英超年代淨係諗到迪比同第一季華西可以同佢鬥

德國人九成九去拜仁

迪屁都有時幾勁下
山狗真係未見佢勁過

I mean 曼時期

奧雲出親都有貨
華西柒極都仲叫穩定…
真係諗唔到有邊個會廢撚過山狗

7號俾山曹咪又變山狗

據報國際米蘭希望延長Sanchez的租借期至今季完結。

曼聯應該舉腳贊成吧😅

之前唔係話買傑斯介紹個隻joe rodon 咩?

對眼真係好似朗隊

借到意甲完季啫
跟番甸軒個case 我曼應該都肯啦

佢係咪踢緊man city?
佢同Carrick 個仔都好似係man city

張圖笑撚死我

配搭到進攻.就可以無限彈藥送去前面
防中位係個問題

好似係 esports

搵個新簡迪簡單

暫時未見到般奴超恐怖killer pass
期待佢溶入曼聯之後就可以咁玩

大部分葡超黎 將就吓

難以置信好多生面口
更難以置信係竟然佢地會覆"吉XXXX"
竟然仲有人未BLOCK 佢

條撚樣淨係反冰已經抵block

喂, 唔岩數
我都係反冰大隊長喎

辛祖唔係鍾意11咩？

咁你都同佢一擔擔嘅

真
世一VVD
世二麥龜
世三牙冰

係

垃圾冰
除左個樣, 無樣野得

回收細緊
下季 細緊 + 龜,
冰做jones, 拜利既後備算啦

好撚勁,
我曼前場識閪咁走位咩
全部都要建GAY於前場走位
占21 ,馬,福都..................

世三到屎波都未到牙冰啦

下年回收埋甸軒全英撚防線

珍

福仔都post 左ig 了

black matters !

佢仲有5年約

Saul由v92個陣已經有傳
傳到依家

得白lin同麥龜先係冇傷 baily/t仔/jones/rojo個堆溝埋先當一個

其實都要買個後備中堅 有錢買個正選頂左白lin仲好

所以Saul 唔會走
無球隊可以係疫情下先洗末來錢

New club

咪又係借黎加人工，條友同下體簽左9年約

應該係廣告嗰d啦唔好FF太多

#續約消息 Telegraph 報導恩哈路已與曼聯簽下延長合約，合約期至2021 年1 月31 日。現時正待英足總確認及處理文件，完成後方會官宣！

呢個好笑

應該都真
Ig 佬近排心情好靚
係ig 非常活躍
Po 親story 都著住曼聯training kit
啱啱又出新post

下年1月 haaland release clause 好似開始effective

唔係2022咩

點會嚟我曼

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
11m
Odion Ighalo’s loan to Manchester United will be extended until January. Total agreement reched with Shanghai Shenhua. The player has pushed to stay and the Chinese club just accepted United conditions to extend his loan. Official soon. Here we go! 🔴 #MUFC #ManUnited #transfers

Romano 都出tweet 了
搞掂前鋒可以專心搞Sancho

三件蛋散，加埋洛河做屎洛冰啦

2021呀
其實只係寫明2020暑假唔trigger得

究竟多仔係要 100m euro 定 英鎊？
Euro 就炸炸霖比啦

一億euro都貴
90m差唔多

小豆生日

禁區殺手

其實買到夏蘭。
馬福應該點擺，

如果

7.5/10

摩狗同蘇斯克查用佢既最大變化

後面普般派牌，馬福夏辛前面點擺都得

摩佬根本唔想用佢

攞完player of month 比摩狗雪

Offical:
Manchester United have reached agreement with Shanghai Greenland Shenhua to extend the loan deal for Odion Ighalo.

The Nigerian striker's stay was initially due to end on 31 May but he will now remain with the Reds until 31 January 2021, enabling him to build on an impressive start to life with the club he supported as a boy.

又有得睇尼日利亞最廢前鋒

我道左歉.放過我

幾錢?

罰你寫篇文分析佢打法同吹奏佢

你罰佢定罰其他人?

起碼要500字

算吧啦，呢度啲人好小氣架

咩叫足球，點球佬呢啲俾人bin完又bin

你平時仲要咁搶口

你都身受其害

63M鎊

你仲未找數

何蛇同中醫xx都可以開page，唔應該浪費寫作才華

咩叫足球係千古罪人
燈左足足一年

明明最小氣係你 mark低曬咩post講過咩野

邊個自爆過逐個搵出嚟

都係善用google

我係一個好小氣既人。。。

般奴好似大佬咁教埋你點走位

Get ready for Fred 2.0! Man Utd to benefit from Brazilian's intensive training during lockdown

訪問Fred 個personal trainer 關於lock down 期間點幫Fred 加操
睇內容Fred 似好勤力同自律

都要記得先搵到架

我曼d人都真係幾自律
睇其他隊復操嘅相有幾個肥撚左成個碼

KDB 有肚腩

我地嘅Sancho都肥左

Shaw 有冇肚腩？

Shaw肥撚到水腫咁

輪換左翼

點解一開始咁傻仔簽9年合約
係咪諗住自己踢踢下暴斃

Halo哥

年中都唔少人靠傳曼聯黎簽份新約

青訓唔諗住走掛

對肥仔波

Simon Stone: no option to buy
Fabrizio Romano: with option to buy

唔知邊個先岩喇

bruno, mctom, rashford, lin, fred, dalot
呢幾個肯定有加操，其他唔知

英國中年大叔咁

麥隊肯定有份，仲有普巴

諗起呢個

大碌似係俾Bruno夾住去加操

想ff問下 saul踢唔踢到防中

其實係曼城搶丁力打右邊得唔得

Halo個 ig又 - - - - - - - - - -

點解連呢d 都會有cap 圖

踢過猁鏝仲會嚟？

三陪

就黎可以出本曼聯小氣簿

丁力曼迷黎 但係就利青訓再去鏝

他打右邊廢的

佢真係好癲

係曼區 9up 都要自我審查

曼聯各有特色幾好
fifa ching 最經典一定係迪比破大巴

用到下年1月就無喇

下年夏季就買夏蘭特

覺得fifa 14 個角色同Mcslxxy唔識串有d重疊左
Btw 好似好耐都冇見過fifa 14 了

淨係見到一大堆就知係fifa ching

FIFA 好少屌人，多數論文， 但同吉邨風格唔同
M子一個打十個

Fifa 個思路我明佢諗咩
就算係迪比破大巴我都大約理解到佢思路
但吉邨就真係好多時都唔撚明做乜9

應該係generation gap

Halo?

係
不過有option to buy 都未必會trigger，始終年紀都大

好似係強化版hehe

樓下食屎

咁如果簽到嘅話咪可以拍普巴

Binc小氣簿

件基沙文

上面左羊右華果條女係邊個

羊同Memphis另一個分別
係羊會貼住條邊線落底出波

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

都係果句
對強隊
用羊+爆炸
羊防守能力無庸置疑
and 佢d出波要有爆炸先有用

要破大巴
一定係Memphis

呢度一位ching既女朋友

邊位ching 咁有j 福

福都J

唔係代溝
而係地域差異

對腳

(笑)

樓下係基佬

瘦得黎又唔會見骨, 又白, 又有蘿

點解蒙眼綁手之前, 條女會望唔到佢? 有咩技巧

訓緊覺

我知, 但點都會郁到佢

係咪無野可以再阻痢捧杯

點球佬準備貼潮文

@當事人

“撚就得一條”

我淨係記得雲佬球點球

呢段

Fifa 朗隊 中出

再大規模爆多次武肺

區議員單野擺明係老屈，根本唔係我黎

迷姦水

大家都知㗎啦

當事人都話唔係，仲要屈人地義士做連登毒撚

佢再唔加操黎緊邊有得踢

真心睇好佢同AWB一攻一防

青訓Laird都上緊黎

練下踢翼好過就算Sancho嚟到都要有後備

DLLM

halo又狂出story

如果iphone+aw+泊車

係咪要開3張八達通卡

班球員幾fit 綠木仲撚鳩牙冰

垃圾狗餅唔好拎我同點球相提並論ok？

咪係囉 我垃圾咁多

咩叫足球害左全球曼迷

見到普巴 麥湯 般奴一隊 係咪我FF緊既中場組合

點球佬都係狗竇煩膠，佢個post隊波衰咁耐，仲有班走數狗唔找數

呢個就係我曼好識用波既中堅

唔係天使擋住閘鳩咗落去 好似臨尾教訓馬狗咁

食哂身位都俾人搶返個波喎師傅

訓練唔使咁認真 剷到隊友飛天大家都唔好

一陣好似ibra咁未開季先收咧就大鑊

It is understood that United will pay Shanghai a loan fee of around £6 million and cover a third of Ighalo’s £300,000 per week wage during his time at the club [Paul Hirst, The Times]

6M + 100K per week
都幾撚貴

美國既 就係手足要聲援

香港自己既球迷會就割蓆
笑死人咩
Comment入面班利狗仲搞笑

去望下宗師同lin份人工，就覺得好撚抵架喇

有黑人嘛 屌種族歧視多過警暴

痢狗正一食屎狗
咁樣諗一諗 奧斯爾都幾撚勇

叫香港球迷會刪黑警post，轉頭走去聲援反警暴

成間球會垃圾到咁撚樣

佢地隻咬人狗叫前鋒華做nigger個陣
d球迷著哂tee 撐隻歧視狗喎
而家衝出黎抽水做乜柒

咪咁能迷信啦屌

FSG割香港球迷會係公正既
上下一心保護自己球員又係正義既
怨婦利就係正義既代名詞 完

吓 原來球會球員都撐 垃圾到極

真心講句，猁迷捧著呢個奶共球會都幾慘

如果木狗奶共唔知點算

成日飆波

lebron係股東

球會竟然可以9年之後先道歉

同聲同氣 Morey唔好阻住我搵RMB
學好歷史(香港？中國？)先學人講野

肉酸

利物浦為蘇亞雷斯種族歧視事件向艾夫拿發道歉信

睇comment
Carrie Lam會否9年後道歉

呢條j得過

格連莊遜 作為黑人都屈Evra
笑死咩

紅軍後衛：艾夫拿陷害蘇亞雷斯

佢標出去，麥龜留後都正路

問題係標唔到波

基亞連尼陷害蘇亞雷斯

佢最經典係話安76教每一隊都同球員關係差

第一次聽人講牙冰成日標波

推佢上去試下右翼算啦右閘肯定冇佢份

成日甩波就有

對面一路推佢一路縮

其實冰真係好撚廢

咁中堅25歲仲有得成長既

美國就跪
香港就割
喺香港捧呢隊波嘅手足情何以堪

捧著咁既球會都幾難頂，香港球迷會出多句聲都被逼刪post

屌你啦

呢條女最後都算係比左半頂帽我

咁淫 梗係喇

帽都有半頂唔係一頂 咩玩法
互派

因為係我估
分手後 一星期火速有仔

帽得我地luke哥一定係人中之龍

由你把口講出黎夠哂權威

猁狗呢啲真係好偽善

成隊跪做咩9. 以為好型
做多左啦猁狗

係簽到Saul Sancho既話 應該真係champ到

帽華認證

覺得福馬未夠穩定

兩條友心態都係唔好
希望般奴可以屌屌佢地

般奴心態幾成熟
福馬都仲好多時玩波
普巴自己都會玩所以睇唔實佢兩個
希望般奴來緊係前場會有正面影響

上半季就話啫
踢到下半季 到呢一刻都仲比人屌心態唔好

做乜會傳福仔去巴塞

麻友退出藝能界，波台竟然無post

琴日咪有個卡勞嘅變態懷念post

我諗樓上想講嘅係打逆景波果時佢兩個嘅心態
同埋成日會踢踢下球皇上身(但又做唔到)
要好似牙朗果時咁一上腦就有大佬屌醒果種

C7當年(03~05)都係上腦自己去
係世界盃返嚟之後成熟哂 (朗肥都係)
隊波先開始有返起色

佢地未醒嗰幾年一平手/落後就睇到嘔血
加埋中場啲迪贊巴雞巴神..........

俾不敗妓同老豆轟係咁贏.....

Are you sure?

哈佬究竟有幾鍾意曼
個ig story 狂洗板
佢可能比曼區啲曼迷仲愛曼

你試下比我成30歲人有得去踢曼聯
我洗版洗得仲勁過佢呀

Loan deal到下年都幾好 佢年紀大打多半季岩哂

好想知佢以前對曼會唔會放水

佢未入過曼波

所以係我地死忠有日踢下遊隊 對曼
曼要贏先上四
而加時有個半單刀 呢到清會唔會轉登射失

打曼好廢

實唔會
落到場老豆都唔認得架啦

過哂氣, 本身都唔靚

唔係卡勞條變態佬keep住開post，有鬼人理咩

一早BLOCK左, 勁煩膠, 當左公海係自己咁成日洗版

死猁狗肉酸到

利狗又呃政府錢
自己種族歧視就得依家又扮野
叫香港del po, 奶共奶共仆街

猁撚扮睇唔到

英超一話復賽，支那就立國安法
猁狗一接近冠軍香港就無運行

利狗真係正仆街

其實依家賣唔賣普巴都無所謂
因為已經知道蘇斯克查買人買得準
賣普巴就買夏維斯

無扮睇唔到
不過繼續撐
金照課 波衫照買

公道講好多猁撚都睇到，球迷會單野佢地都嘈，但係又可以點，真係唔撚再捧咩

好撚驚木狗奶共，到時唔知點算

燒鳩佢屋企

Manchester United legend Bryan Robson has insisted that Bruno Fernandes and Paul Pogba can play in the same team and compared the pair to Frank Lampard and Steven Gerrard.

Fernandes has been an instant hit at Old Trafford after arriving from Sporting Lisbon in the January transfer window.

The Portuguese midfielder has added an extra dynamic in the centre of the park, which was sorely missed in Pogba's absence. Pogba has missed most of the season through injury and, as a result, is yet to feature in the same team as Fernandes.

Robson believes Ole Gunnar Solskjaer can accommodate both players in the same team and likened the situation to England's dilemma over the use of Gerrard and Lampard in the same XI.

"They are both special talents,” Robson told The Times. “He’s (Fernandes) scored goals, entertained everyone and took pressure off the defence.

“We all know that Paul is a great talent. What he’s got to do now is to fit into whatever role that Ole wants him to play, whether that’s further forwards, with Fernandes dropping back, or the other way around.

老隊長話般奴同普巴係夾到.佢話謝拉特林伯特其實係夾到

下，夏維斯係正
但唔同位wor ching
又想用柏豪打rw理論？

夏維斯攻中同前鋒

如果買夏維斯.就將般奴放返落中場
做史高斯以前既野
433陣式
夏格維可以打前鋒同攻中

唔係打右翼咩? 有sancho bruno無位畀佢wor

想起碼都唔好買曼聯D 野

唔係 佢踢進攻中場多 有時會客串下踢右邊
復賽後佢直頭踢中鋒

主要進攻中場

咁唔洗要ig佬了
馬、夏、綠、福、辛、般

其實佢幾似般奴.我覺得佢有d似有速度既奧斯爾

但傳波無般奴咁變態

有sancho

以過往經驗嚟睇
木狗奶共嘅話
猁狗咬得仲癲啊

已經係我地嘅人

Sancho 可能要超過110M 鎊

完美

呢個價咪多蒙特自己攬多兩年囉

我曼應該會照買
尤其是而家平借Ighalo慳咗一筆

唔洗驚

呢度成日屌中間塊m 巾
再下年換支那公司做心口贊助既時候
佢地就會感慨而家唔好好珍惜塊m 巾

呢個我介紹左好多次
得17歲.如果蘇斯克查鍾意超後生
呢件我講左好多次.超級值得買
同雲比沙卡一樣.又係單人功能特撚別強
皇馬同曼聯都爭緊佢
買左佢唔洗再換人
不過佢最終選皇馬機會好大

United hope to beat Real Madrid to the signing of Rennes' Camavinga

Manchester United are hopeful of beating Real Madrid to the signing of Rennes' Eduardo Camavinga by offering to the loan the teenage midfielder back to the French club.

The 17-year-old broke into Rennes' first team last January and after making seven appearances before the end of last season, he has only missed five games this term.

As well as United, Liverpool, Arsenal and Tottenham have all been linked with the France Under-21 international after his impressive rise.

According to the Metro, United's interest puts them in a strong position to sign Camavinga and they are joined there by Madrid.

咩係單人功能

個人能力掛

獨立

linderlof 弱點

語言不通

translation error

1 on1 mark zone掃波

Manchester United are interested in signing Juventus defender Merih Demiral, {Tuttosport} #mufc

Carry awb 麥龜

死證
無解決方法
除左買人
所以依家傳緊蘇斯克查睇緊高列巴利同Upamecano

白lin> 高列巴利

carry?
比綠木簡簡單單就撞開..

咩防守黎
00:38

....
如果有錢寧願買Upamecano
要穩陣就高列巴利
大隻得黎夠快.英超係要呢種

250話曼城冇歐聯踢，就可能過來？

一球半球

傳緊英冠仔 rodon

鏝行運，武肺搞到隊隊都冇錢
佢真係上訴失敗俾人禁歐聯 d主力都走唔到

呢d平平地deal得過
不過清曬rojo jones smalling 呢d垃圾先
B同T 如果keep住傷可以清埋

球球都就話一球半球

蘇斯克查睇既就唔係一球半球
個個名宿都屌成條後防最唔穩陣就係佢

rojo smalling 應該唔難揾買家
一代就難講

邊個屌過佢？

恩斯.堅尼

冇睇過，有冇 source 想睇下佢地屌乜

點解.仲有咁多人.理個大陸仔

Welcome Sterling

係 所以佢借走屎緊落河留佢喺到
啲識波sir話屎緊勁過佢

明明食晒人位都俾人搶番
不過呢D 低級錯誤白lin 真係差不多場場都有

觀點與角度問題，屎波下下大腳清實穩陣架，不過俾對面再攻過咁解

笑還笑，長遠計寧願俾機會膠冰仲好，話唔定好似FRED咁成才

好似朗隊咁提攜後輩，幫綠木建立信心

穩條撚咩 呢樣只係計佢唔識用波
仲有霸氣手球送12碼 弱智企位包越位走漏人 頂波唔中頭中隻手 踢空氣 被人撚到訓低

句句都有畫面

丹尼士羅閉幕戰一腳踢左我曼落英乙咪又係咁

Ok

佢其實都少少藥煲

照時間計
痢奪冠就係國安法通過之時

搏下無壞 唔得咪當屎波替補

屎波躝咗啦

霸氣送12碼

踢空氣

頂波唔中

傳俾對面

全部有畫面

係 牙冰已經叫多犯錯 屎波都有仲要多幾泛衰多幾錢重

仲有對愛狗俾baines撞開

會唔會Rio係知道啲嘢呢？

屎波見哂頂有價好賣

白lin就當交學費，不過唔知仲要交幾耐

占士換Sancho
普巴要挨左

白lin世三大家都唔滿意無計

仲有own goal啊

累到ddg無咗個金手套

如果係ff，白連同占士要換人，前鋒上夏撚

痢狗迫害香港

呢件入完波冇波就重傷，本身都爭到正選，會咁易放棄祖狗？

史波寧足總杯成日爆炸

對拖肥係咪佢og，之後決賽on99兩黃一紅

心理質素差到仆街

我指係佢嘅replacement

見到堆蛋散中堅，麥隊嗰80m已經算抵

原本今季都期待龜+lin既配搭，但lin既信心今屆係比上屆低，唔知係咪未適應蘇斯克查個戰術

始終摩狗果套901好多中堅都會打得舒服，但轉左進攻風格領隊後防人少左就要一眼關七，都唔容易，特別係曼聯中場屏障其實都比較弱

中堅要夾 停賽前已經開始夾到 十幾場只失2球龍門派膠

#mufc's recruitment team are monitoring a list of potential targets in case they cannot sign Jadon Sancho. Velez Sarsfield's Thiago Almada has been identified as a possible alternative #mulive [men]
又fm妖人

迪比廢d定佢廢d？

搞到冇金手套嗰個唔係屎波咩

係 我係講緊佢

木狗話有人我買唔到架咩

何wayne打晒飛機話一定買到辛祖
我有保留不過今次肯家大搞係事實
借左成億4仲唔係買人

都是個句買到Sancho是最好
但如果唔啱價入Plan B都唔拘

確實呢d先係岩蘇斯克查果種target
蘇b買人咁準.佢呢種可以練到成才
又唔貴

扭扭樂.放起右邊正

Inter Milan are in talks with #mufc over extending Alexis Sánchez's loan until the end of the 2020/21 season #mulive [tuttosport]

蘇b買人有個特色
唔似摩連奴.雲高爾咁亂買人
佢會睇埋性格.連恩哈路都俾佢仆中
如果真係買辛祖.佢會問班英軍佢性格起邊

個龍

375K 跳兩次草裙舞

要佢跳去撲波就派膠

而家右路要買個半成品喇
再廢右路就點都拎唔到冠

之前又話魔佬有防無反唔掂
後防長期受壓乜中堅都死
宜家又話ole少人防守

我覺得連迪洛夫已經比摩狗時更加易適應
右邊有個任何人都比佢過唔到既雲比沙卡
唔洗成日睇住右邊會比人爆上黎失位
對於中堅黎講已經好踢好多.
問題係佢身體對撞真係唔得.李奧都唔係硬.但足球智慧
比起連迪實在好太多
當然我無唸過摩狗連買中堅既水準仲會咁差

仲買saul
咁普巴應該真係走硬

咪係.右邊仲有個變態既雲比沙卡幫佢執屎
你試下右邊放個摩狗最愛既dolat.爆到佢仆街都似
佢已經連右邊都唔洗點出黎清波

係好聽嘅
但係其實中醫仔係咪反蘇b
之前成日提普捷天奴做對比

我冇講過乜中堅都死

摩狗果套會打起啲後衛，但技術型球員會被犧牲，特別係翼鋒，太多既防守量會令佢地弱點被放大，更冇機會發揮自己既技術

打防守既球隊一般會打起後衛，你睇般尼
mee、堅尼、達哥加埋兩個龍，希頓、普比

要撐一個球員，點都撐到
白lin 都第三年啦
得第二季中有1-2個月ok

所謂識用波但佢啲長傳一年都無幾球

未到話要賣，但佢真係好平庸

咁講其實b仔都好好既，但摩佬睇重既幾個後防好似都係未有進步

大碌、祖彭利拿、白連

依家曼聯既配搭.佢已經比較輕鬆
右邊有雲比沙卡.知道佢成日發膠
費特都成日返黎幫手
有幾多個真係好似曼聯.有個真係人人都過唔到既閘睇住
佢比起其他球隊已經真係輕鬆好多.仲要買個麥佳亞黎睇住佢
如果佢仲係唔提高自己個水平.早d走好過

睇過awb analysis好多時awb壓前失位要靠白lin提返佢🤓
Awb會失經無神殺出去但係唔貼住人地背脊被人輕鬆轉身

雲比沙卡根本就唔驚你轉身同帶波
佢用速度已經追到你
佢偏偏就係要你帶波.黎打擊你信心
之後你就唔敢過佢.轉去不停傳中
呢點咪輕鬆左連迪洛夫

犀利 自己離開防線失位講到特登被個波人帶

點樣失位?蘇b既曼聯.2隻閘都係推到去前然後內收
你睇下摩狗同蘇b用閘已經睇到分別

我咪講咗囉 唔係進攻壓上去失位
係諗住自己出去殺波但係畀唔到壓力對手被人輕鬆轉身

做乜懶撚哂神秘姐 越做多餘野越乞人憎

黎近普巴復出.雲比沙卡更加會推到更前幫普巴
到時連迪洛夫更加大考驗

Thuram呢

可能我足球知識唔夠
真係睇唔出白lin用波係出類拔萃嗰堆

無李奧果堆咁叻.李奧直情可以推到好前
當然.佢有一定既傳波能力.長傳都睇到
但係隊友唔爭氣
但佢身體對抗起英超黎講都仲係唔合格

問題你即使轉身.你都係過唔到佢
佢轉身都係變態級別

連迪洛夫只要守住對方個傳波路線
已經可以清波.已經比起一般中堅輕鬆
我都係果句.你換轉係dalot
我真係唔知要睇佢幾多次比人打爆

關咩隊友事
出ROJO 都向前傳到波

白連頂多只係控波無咁甩
但傳波真係好平庸, 一懶獨到就傳失

rojo本身就唔係踢中堅.左閘黎
當時雲92買既白蘭特.rojo.shaw全部都係左閘料
發神經一次買3個左閘

杜林今屆進步大，但1.92m既翼真係好奇怪

最終用翻羊

我覺得一定唔係球員轉會，如果係轉會咁大單野記者點會收唔到風

用白蘭特打中堅
我有時唔係好明雲92玩d 咩招咁奇怪

應該都係換贊助之類個d marketing stunt
Romano 講咗話唔關轉會事

1.92m 斬出嚟佢打閘位會好有優勢

佢要左腳同右腳中堅

Romano話唔係轉會 應該係商業嘢

但skysports 曼晚報個啲都有講過下 話linked with manchester united好耐啊 仲排埋如果佢加盟嘅陣式

所以都係聽日下晝5:00等佢自己講啦

白lin 強在佢肯take risk 去pass between the lines
high risk high return 蘇sir buy 呢套

shaw 係左閘
blind 係左翼衛+防中
rojo 係3中堅打左中堅

blind 第二年先打中堅

如果140m係買佢咁Sancho點算

其實根本3個都係左閘
邊鬼打到中堅
係依家shaw.蘇b改到佢可以打埋3中堅

前排西班牙間AS報話72m

其實係因為佢本身係曼迷
公認嫁.佢follow晒所有曼聯球員同球會

買佢肯定係預左放普巴
但佢簽左9年約
超級搵笨

係真係過嚟先算啦 我覺得轉會過嚟機會不大

佢本身係曼迷.但如果真係留普巴
中場其實真係唔需要再黎一個咁貴
右翼同埋中堅位始終都係個問題

邊度話佢本身係曼迷

有咩報導係話佢係曼迷

咁抵買?!

72m wor? Saúl wor? 抵咩？

佢follow埋猁鏝車
fact check 下先9up 啦大陸閪

啱啱search返 原來5月中已經吹saul同意轉會嚟我曼

麥湯 費特唔用又好浪費
但得普巴一個中場又唔夠力

講左幾多次我唔係大陸人

強化版hehe喎

其實好耐之前睇過個訪問 佢好似係有講過佢係迷曼 依家睇下搵唔搵得返出嚟先

原來follow就一定係曼迷
唔掛得英國啲報紙佬咁易做

蘇b既方法咪將普巴放向右邊.推雲比沙卡向前
減輕佢防守既問題.當然如果眼神防守呢d
點救都無用.係睇普巴肯唔肯做防守
蘇b教過佢.肯定防守責任唔會好似摩連奴咁重

最搞笑係盲之後九成時間打中堅
就算返到阿積士都係
係喺荷蘭打下左閘，同阿積士間唔中客串下左閘防中

阿積士防中.國家隊左閘
rojo sporting 左閘 阿根廷國家隊左閘

點知比雲92改到白蘭特打中堅幫手後場出波

蘇sir 邊場放過普巴去右邊
on9 都知普巴偏左勁好多

隔離係一代屎波嘅話就需要佢
龜嘅用波都夠晒數
下季入返個中堅
dum白lin做輪換就啱

車仔果場咪放去右邊
黎近佢既思路都會係咁

又幾好聽

點解要放右邊

10號位.會係般奴位置
如果要補住普巴既防守唔太差
就要搵2個人睇住佢

麥湯 Fred 般奴
呢個組合先夠平衡
如果 般奴 加 普巴
除非普巴夠勤力做補位 防守
剩底個位 要有 加度素 馬基 艾辛 夏格 的級數

超越唔到霸氣專家

左羊右華 可以一戰

都比較難.起全世界都幾難搵到派路 維度爾.馬治斯奧
呢種頂級去比普巴可以無後顧之憂

就算佢兩個踢到幾場好波
長遠都唔係好事
普巴放得就放啦

中段甩哂bit先係精髓

睇普巴自己心態
佢自己都明去到邊度都無可能好似曼聯咁高人工
曼聯都只係需要清一個高薪山齊士.皇馬仲要養巴利同j羅
蘇b係識用佢.但佢都要作出取捨

大陸仔一上水 曼區推po推得快到

成場都係偏左

霸氣專家上左蘋果架

bruno 夠勤力做補位防守咪得

自貼bno 未
依家有bno =人生贏家

夜神出山未

我無記錯普巴果場左右都有.之後佢已經開始唔適應
但以蘇b既思路.佢依家會偏向放普巴右
至少有人可以睇住佢

有居英權即走

我山狗回哂塘la

盲打中堅真心廢

而家咪話你知你記錯咗囉柒頭
重睇啦

係咪有咩搞錯左
明明係摩佬時期既冰比人中出到冇哂信心打到叫漸凍人
有防冇反比人瘋狂中出 對下遊都放個波比人攻
Sob黎左轉返有防有反佢先做得返冰人
上面啲圖有幾多係摩佬時期有幾多係Sob手下
明明佢同Fred兩件係sob一手救返 由垃圾轉返做勁勁地

佢真係好得閒

今日全日都係到

有BNO表示堅決留係香港抗爭

真勇武

J羅=哈梅斯·羅德里奎茲？

有冇人記得呢個前鋒

睇黎國安法對曼區最冇影響

電話仔

一場就走去英冠

呢球普巴比得幾靚

佢地盲反牙冰

明明係自己地方點解要走

拉波特

攻中黎幾搶眼 可惜去左普雷斯頓大傷兩次

邊有，之前拍屎波真係柒到甩轆，而家有麥隊帶住叫好左少少

點睇租恩哈路 半年要600萬鎊 13萬週薪

留意到學友只要叫牙冰都迷

睇睇連加特就好抵

白lin叫勁勁地
一啖砂糖一啖屎咋

咁做浪費曬般奴能力

唔覺佢有勁過
做後備算啦
寧願睇B仔健康成材

抵屌啦

拍埋屎波宗師算係咁啦 仲有事實係19-20數據真係靚仔好多
話哂都傳過巴塞想買

佢同B仔同年 都係94年姐
睇2個一齊作材唔得咩

做乜鳩個個咁鐘意一踩就踩到自己球員地底泥咁
你話屌廢LIN咁樣有數據支持佢廢就話姐

咁叫普巴補位同防守 都係浪費普巴能力啫
普巴個人能力同上限都高過bruno 啦

捧一個球員就要踩低另一個
捧福就要踩馬
捧bruno 就要踩普巴
捧麥隊／拜利就要踩白lin
捧lin 就要踩馬達
捧bw 就要踩梳
仲有冇？

兩個中堅都出到波對面先難mark
如果唔係好易俾人弱點攻擊，mark 死用波好D 個個，逼用波冇咁好個中堅放長波 > 失控波俾人再攻過

慣咗啦 識波的人唔係咁常見

但配合起嚟Bruno是好啲 流動性更強
Pogba+Bruno我覺得可以共存100%發揮
防線+Fred+McTom應該無吔防守問題
係進攻個方面分工要好仔細
點樣可以用盡右面去攻

捧清新踩ddg最好笑

蘇sir 一上任個幾場普巴一樣係屈撚哂機
表現唔會差過停賽前幾場嘅bruno
唔明點解要普巴就bruno 而唔係調轉
bruno 防守work rate 高過普巴，點睇都係搵佢幫手協防可行同合理d

電話仔打前鋒嘅咩

佢兩個可以係平時雙CM+CDM
普因為身體條件岩做多啲防守姐
但我好同意兩個都好攻得 唔洗夾硬話邊一個要做多啲防守 可以好大彈性
反而係配合佢地果個會辛苦啲 個個揀Fred都係覺得馬迪應該唔夠體力cover

入波個場好似踢前鋒

我屌你老母now 7月完約夠膽死問我英超重開續約

果場好似係打左翼
前鋒係朗隊 右翼係lin

呢場45+1同45+3換走普巴同lin

據講而家訓練個時
A隊踢 442 DIAMOND
B隊就踢4231/433

都啱嘅
要出普巴同般就要有人專注防
費特同湯仔做掃嘅前面等4個自由發揮

咁白lin真係一啖沙糖一啖屎喎
佢交出表現鞭我屍嘅話不知幾開心
我上年仲講緊shaw應該要賣
而家佢爆出嚟我不知幾開心

442 diamond 好難出哂麥湯同Fred 喎
照計就pogba 左 bruno 前 James 右
都係得番一個防中位

鑽石型唔係即係41212咩

中間唔會出占士啦

如果屎落真係走
中堅而家有龜冰BT宗
B同宗當半個
預埋傷病輪換
買個新中堅都唔意外

442 diamond 應該係我攻中 普 費中中 麥湯防中

當普巴bruno一齊出
fred同麥湯點都係一個正選一個後備

點解唔可以
般
普 麥湯
Fred

btw 我就當出晒般普Fred麥湯
般同普一定是但一個前啲另一個就係2既其中一個
咁Fred同麥湯邊個逗後一個會好啲

Fred 逗後應該好啲

McTom好啲
Fred要全場走先有威力

我想我曼係咪因為疫症
唔比攝影師入場 我見啲一直都咁低清

我想也是了，親。

親你妹

親，特別理解您心情，咱也經常在貼吧發帖，給批評也生氣苦惱的

熊餅你媽死了

親，有事可以好商量，您為什麼要惡言呢？請直接諮詢客服吧

你全家死光光

這個人太沒素質了
要思想教育一下

送你他媽進集中營

你中出華春營啦

我中出你媽的湯瑩瑩

甜到我糖尿喎

諗下福綠辛邊個打後備好過

諗落就應該係你咁擺 但fred麥湯同場時 So蛇鐘意擺麥湯前過fred fred逗後麥湯打個btb咁 今季好多時都係咁擺 連馬迪fred一齊出fred都逗得仲深過馬迪

咁易滿足唔係壞事嘅
awb 般奴嗰啲我就糖尿喇

除咗vvd無中堅滿足到你

麥龜表現我好滿足

麥龜同冰同一水平

咁你續唔續丫

咩料

仆街

我以為你講緊垃圾冰
睇返先知原來細緊?!

我屌呀 !!!
巴打同我諗既野一撚樣

麥龜開始適應咗之後無咩甩漏 仲頂走哂d波 有key pass之餘仲入到角球 仲想點

見琴晚成晚討論白lin
仲需要討論咩
我印象中自己都係度屌過無數咁多次了

加盟左無記錯係3年
垃圾如Fred 都已經企穩, 發揮緊
你老母仲要「比時間佢企穩」「重建信心」「適應新陣式」?

加盟前已經有人不停吹捧佢技術好, 腳下功夫好
DKLM
3年黎, 用波好既畫面夠唔夠1場雲迪克既多?
公平D, 麥龜加盟左一年
老實講用波已經100% 好過冰

咁請問冰迷
冰有咩值得做正選?

根本無野需要再討論
兩個LIN 都係垃撚圾

出咁耐白lin 會睇到佢好撚唔穩陣好驚佢爆， 大家都係睇同一個畫面， 咁都有人比機會佢!？

做輪換搏佢有冇得究極進化啦
白lin同b仔我秤高白lin
b仔克服唔到傷病
幾好波都冇用

公平D講，白 lin 同佢經理人夾埋吹巴塞想要佢
水白痴木仔 double 人工續約之前
佢表現係好好左DD叫合格嘅
奸計成功之後就災難級表現

廿五六歲中堅黎講都仲有得成長，本身高質中堅難搵，執到件麥龜已經算係咁，唔傷仲有得進化既

睇屎波會知道佢屎波無期望
睇白LIN 每一腳 都覺得佢會唔知點樣、點解、點自爆
信心指數係負

堅定不移地反白lin

蘇sir唔要大腳鳩踢上去，佢望緊前場想搵啱人傳，呢啲野仲有得進步既

無記錯白lin既轉會費係咪3000千幾4000萬鎊咁上下？
如果佢進化到一個用波勁，補位勁既中堅，同麥隊其實都可以並存既，到時如果有其他球隊睇中佢用5000-6000萬鎊想買佢（FF中），真係送禮自用都得。

無計 中場除咗bruno無人識現位 前鋒除咗福無人makes run

嚴格黎講都仲有個馬達既，不過蘇斯克查唔會長期用佢打正選咁解

馬迪就係長期用踢到殘哂變妹迪

三十幾歲要錫住用，請珍惜馬達

邊個嚟

Demiral

呢件上年先轉去蛆，傷足半年傷到而家

好靚仔

引多左個人Mark 馬仔

Saul today will announce something related to personal business - nothing about transfers or leaving Atlético de Madrid. ⚪️🔴 #Saul #atleti［Fabrizio Romano］

馬達做乜春野擦鞋仔

希望bruno唔會因為被人睇穿睇法就會沉啦

去選總統啦

睇到好想踢波
幾時先開返足球場

passion 咁高既球員好難沉
就算佢比人Mark死都可以走下位，一腳波都有水準，唔會Hea

受傷就無計

呢句野係山狗到聽過希望普般福馬做到龍骨

山狗係突破型＋29歲加盟點同

般奴玩彈彈波得 , 自己上腳推可以, 必要時要遠射都OK
球商高既球員根本好難叫睇穿睇法

好似鄰居kdb silva你夠知佢點踢，都唔見得mark得死

佢地算係世界最top, 點比

Fred mark死咗啦 下下跟到貼打唔到half space落底出波

一場半場, 羊都MARK到沙拿啦
隊波整體唔獨扭既話係好難MARK

咁咪即係mark得死😑
Kdb都唔係玩獨扭

餘下賽季 弱隊
———-Martial ———-
Rashford pogba bruno
———Fred——mc Tom
Shaw magurie Bailly AWB
————-DDG———-

對強隊

——-Rashford —-Martial —-bruno
—————Fred———-pogba
Williams Shaw magurie Bailly AWB
———————-DDG——————

空炮

對強隊反而唔出麥湯

普般連線，雙核睇下對面點mark

真
即係得fred一個搶中場

未傷先爭贏咗delete 做正選
祖應該唔會放

如果想專心減低某一條友一場半場 既功能, 係有機會做到既
即係hehe 同young 都試過一場波完全攪死沙拿夏神啦
不過唔會係長遠場場都俾人mark 死 law

正式轉會傳曼聯

福 馬
般
普。 麥
費
BW 冰 麥 awb
咁出都幾好 要做好多傳波走位去拉開對手

Marcos Rojo will return to Manchester United when his loan deal at Estudiantes expires later this month, according to the Argentinian club.

Rojo returned to the club where his career began at the end of January after being frozen out of United’s squad by Ole Gunnar Solskjaer. (Teamtalk).

Rojo又lan返黎

間阿根廷球會做咩唔買斷佢

曼區已死

廢gwa

啱晒我地文員部

有B仔同宗師了

文西 同T

靜靜地咪得

用咩蒙?

求其拎手巾
綁手綁腳先係重點

好似好難咁

佢掙扎都好易甩開塊手巾見到你

但你話佢完全唔知係你

Cosplay 扮嘢啫

雖然都知saul唔會係轉會
但都好期待佢po乜東東

係嚇都係嚇一陣

其實對愛個場都算係俾對面 mark 死咗

我覺得佢要學幾時要 take risk 幾時要穩陣 d
佢有時交波太 risky 好易失控球權
我曼守反撃好垃圾，前面一失就好危，afford 唔到佢係咁交 d 得一兩成機會成功嘅 key pass

我道歉先.睇得多大陸文.比佢同撚化左d名

罰球就應該比般奴射

saul話當地11:30開ig live講喎

咁嘅樣又唔似係Esport喎

過多25mins就知了

轉去代言某某公司嗰類

Nike轉Adidas

Welcome Saul

歡迎沙奧尼古斯

屌你saul開live未啊？

收皮啦saul

sky: mufc are leading the race to sign 50m havertz

咁平 認真咩

最尾咪又係free去拜仁

加夠100m快撚啲

同般位置差唔多？

可前可中可翼

有白lin已經唔完美

開live都唔會關我曼事

想問下NOW要唔續停幾耐先會當你新客?

Saul is creating a new club with his brother Aaron, called Club Costa City, based in the Spanish city of Elche, aimed at developing young players aged between four and 18

對強隊真係好睇蘇帥功力，會為Pogba轉番踢4中場定照舊352放一個落後備席，另外個人認為James對強隊打防反都重要，被迫放棄馬仔

馬不嬲災難級

Confidence MUFC v Sheff U can still be played at Old Trafford after initial red flag. Up to Greater Manchester Police but growing belief match will not need a neutral venue. [The Athletic]

可能有得留番係主場踢

Ighalo on Ole: “ I remember the Derby County game, I scored two goals but he called me and said you’re a striker you should score 3 goals because there was a ball I needed to shoot but Juan Mata called me and I brought it back.

蘇sir 要係好鍾意叫班球員射多d波

對曼車2回合都入波

肯多d望下隊友傳下波會更大成就

唔知係咪無左福，少左個入球點，
sorb就落order叫佢射多D波，佢入到禁區就唔多理隊友有波就射
係禁區外就正常好多

唉屌炒左final assignment
呢度有冇巴打都識過final year要resit?
同埋搵工點算?

咁咪好囉 唔射波點入波

Timo Werner個release clause就嚟到期了

即管睇下猁有冇錢買

如果對強隊打352真係唔知點排

本來夠曬平衡 宜家如果要出埋普巴

要犧牲邊個好呢

麥湯 費特 james是但一個都好有用

James

新曼迷報到 想問下有咩要注意

下半場先入來屈速仲好

佢返去都唔知有冇踢咗五場

如果你搵到full time你坦白同佢講，睇吓佢俾唔俾你工照返，你自己工餘時間讀到pass

未搵到
不過呢個係一份1500字 only 嘅assignment
而家問緊uni 可唔可以比我盡快resit
炸炸霖一個星期做完佢

The atmosphere at Carrington has been fantastic now that the Manchester United players have got to grips with the new rules on training and testing. There is great excitement ahead of the return of the Premier League. [sky] #mufc

Paul Pogba is fully fit. [sky] #mufc

After the reasonable success of Daniel James last summer, Manchester United have added confidence in executing future 'low-risk' moves. [MEN] #mufc

Paul Pogba is set to stay at Manchester United as the club have no need to sell and value him at £120m. [The Athletic] #mufc

好撚慘，咁都算新聞

Solskjear is fully confident. [sky] #mufc

Manchester United reportedly made a €140m (£125m) offer for Jadon Sancho in February. Borussia Dortmund rejected it

花膠要4千幾萬

442 diamond馬福占辛出2

誇左d，只係佢唔適合踢防反

佢體能夠跑全場

Ighalo's IG is fully full. [sky] #mufc

Real Madrid have entered the race for Manchester United and Chelsea target Jadon Sancho, according to reports. (Daily Mail)

Luke Shaw is fully fat. [sky] #mufc

有3件巴西仔+夏狗
Sancho會唔會咁傻豬

買harvetz好過啦

如果sob真係諗住長期踢41212/532
咁Havertz會啱用過辛祖

呢啲陣唔會長踢

Jesse lingard is fully useless. [sky] #mufc

Victor Lindelof is fully shit. [sky] #mufc

中醫條仆街跟本唔撚識波
成日係到鳩up

Angel Gomes is fully talented. [sky] #mufc

一直覺得

我之前睇到佢話要賣走妹妹已經冇再睇佢

on9先會反蘇反普反馬

fans 一多就係開始圍爐feel
佢講乜班友都捧佢

agree

Kagawa's hat is fully green. [sky] #mufc

冇睇過 佢有咩偉論

Wtf 咁都 reject 不如唔好買

之前極力推炒蘇狗換肥普

Manchester United are yet to make a decision on whether Dean Henderson will be allowed to finish this season with Sheffield United. [MEN] #mufc

暫時來睇要多少少時間俾So Sir證明自己
一個領隊有眼光識買人已經好難得
起碼知道自己想要乜
排兵佈陣臨場應變可以慢慢浸
暫時更衣室都穩定就更難得

one new positive from PL players and club staff

麥隊賣返去李城都未必有正選
同埋我記得佢有評論LKK話賣佢係錯又話佢打得好好咁上下
聽到我想屌柒佢

佢地之後應該會後悔
今個暑假唔放
就會好似艾力臣咁一月平賣

VOID THE SEASON

Spurs have revealed that the one positive test from this latest round of COVID-19 testing came from their club. The individual is "currently asymptomatic" and will now self-isolate for seven days.

唔駛打摩狗了

腰斬啦屌

講起熱
Jan Vertonghen 30 June 完約好似冇續到
如果免簽 簽唔簽得過? 竟然冇傳過英超隊要佢

真係當我曼水魚
冇咪買其他右翼囉肯定冇其他球會出到依個價

佢要同Alxxxxxxx一齊出先勁

廢左喇

二月唔肯 而家咁既時勢一億都唔買

馬仔左腳

搵人隻揪咩，呢件唔要啦又唔係後生

下年d球會有番錢先多人爭，到時有錢都未必買到

33歲喇同麥隊鬥慢

就係做麥隊後備打杯仔都好
之前成日話要搵個老中堅帶下隊波

咁不如收返屎波

屎波自己都騰雞 點帶新人

如果係Axxxxxxx就話, 而家維頓漢唔好得屎波幾多

連登有雙重認證同自動登出

算吧啦 佢真係以為好清楚曼聯隊波 連曼聯有幾多錢都知
唔知以為係木狗條肚入邊條蟲

仲有可以post ig同twitter link

熱狗中肺炎呀屌你老母

死摩狗快撚窒息死撚左佢

記得呢到之前都有j過肥普

反馬

竟然有人CLICK入去

助攻1001，亂改topic死全家

大到

天滅中共，平反六四

會窒息

助攻